話選舉冇用嘅人入一入黎

你地會話
爭取普選=唔承認現有政權同埋現有制度
進攻功能組別=仍然承認現有政權同埋現有制度
兩樣野根本唔同冇得一齊做

但係

我認為只要幫助到五大訴求嘅嘢都應該要做
好似區選咁，選前都吹風話冇乜用，但事實就係制度內攞到幾多資源就要攞，而家多左成百人可以入監獄探手足，請手足做野，你同我講冇用？？立法會議員同區議員幫你地喺示威擋左幾多次黑警？

同樣今次立法會，有資源就要攞盡，點都係對五大訴求 利>害

就算最後港共用啲夾硬嚟嘅手段清除民主派喺制度內嘅力量，都只係會令一眾淺黃淺藍更加醒，從而增加制度外抗爭嘅力道同埋正當性

你可能會問，過去呢大半年就係因為唔信個制度而抗爭，點解仲要玩翻制度內嘅嘢？
但係而家就係嘗試攞盡制度內嘅資源去幫制度外嘅抗爭，衰啲講如果立法會民主派今朝有過半阻到黑警加人工可能之後發個夢都會順啲

同埋兩樣一齊做點解唔得果頭發完翻去上網都join到個工會啦

希望同大家討論下投票以外既可能性

［拋磚引玉] 選舉以外出路的可能性

正經野冇人睇

如果民主派過半可以減黑警人工到最低工資

同意

所以我今日睇完財委會直播後
就周圍叫人上次區選未登記做選民既快d 而家好登記
登記左既就check 下有無資料錯
如果係功能組別就盡快登記埋功能組別

我暫時可以做既野係咁多

一方面內部抗爭, 另一方面議會外繼續施壓, 根本無違和

藍絲都可以一路繼續撐黑警
然後繼續屌政府淨係俾口罩d 黑警, 自己買唔到

[歷史假想] 如果當年台灣一早有熱狗日日叫人投白票的話……

到時一係就軍事政變一係就冇人做黑警點都攬炒成功

咪係
唔通過去發果夢就冇投票區選咩，講到做過制度外嘅野就做唔到制度內嘅野咁
選舉冇乜成本都唔去做寧願攬住啲道德枷鎖票都唔去投